五毛狗罪證 9527~ #48157

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。

直接BLOCK五毛LINK

打錯一個字就屈毛

有證有據，咁多叫屈？

有證有據，咁多都叫屈？

【附J圖】高級141再現港江 無業游B住灣仔

FAKE NEWS點計？

原本住旺角 失業竟然有錢住灣仔

係客觀事實。「高級141再現港江」無錢仲可以住灣仔，絕對係合理懷疑！

可能係大老闆成功上政協副主席嘅安家費！

FAKE NEWS不打自招

邊有FAKE NEWS！

基於事實嘅判斷

梁振英被提名為政協副主席 陳永棋：肯定梁反佔中及制止港獨立場

五毛狗以「假事實基礎」虛構「澳門人已經實行焦土」去支持中共繼續維持現時對港政策。

事實：澳門人並沒有實行焦土政策，反而欣然接受中共殖民。

為達Target，強行推POST搵快錢！

私怨就政事台

你copy呢段野既下一段就係中共ban左習大大呢個名

你都幾斷章取義下

咁點解釋大陸傳媒仲用「習大大」？

2017-04-26

2017-04-12

五毛狗不知廉恥，係連登橫行。

利用「假事實」愚弄／分化大眾，變相去支持中共繼續統治香港。

「當年英國開頭諗住 英方,港方,中方一齊傾...當時叫'三腳凳' ,可惜俾支那ban左

所以而家既情況仲可以伶上去聯合國,國際法庭去仲裁.....因為當年既香港人 係冇權話事,冇認受性
」

事實：
【本報訊】聯合國致力保障殖民地人民的自決權（self determination），卻遺漏了香港。英國解封檔案揭露中英雙方在聯合國就香港問題的角力，英方拒絕承認人民自決是一項權利，中方則堅稱香港是其領土，令聯合國在殖民地名單上剔除香港，變相剝奪港人自決權。

英拒承認自決權
聯合國50年代起因應殖民地問題而草議公約，保障人民自決權。解密檔案披露，英方一直盤算如何應付聯合國，擔心殖民地問題成為國際社會話柄。英國以自決權的定義缺乏國際共識為由，只肯承認自決是一項「原則」，而非法定「權利」。
聯合國成員國須按殖民地名單，定期匯報如何保障人民自決甚至獨立的權利。中國1971年重返聯合國，翌年即去信要求在名單上剔除香港，獲聯合國接納。其後英國向聯合國匯報時，多次強調不能以同一方法處理所有殖民地，須按經濟及人口等因素考慮，確保解殖後不會出現經濟或政治動盪，又以新界必須歸還中國為由，表明香港獨立不可行。許多殖民地最終透過公投自決命運。

聯合國已經被中共利益所操控。
國際法庭不嬲係無牙老虎，絕對無執行能力。

人工島，咪仍然係度？邊個執行國際法庭嘅結論？答案係無！

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

笑

多謝幫推

現實同所謂「新聞」報道有衝突，所以「新聞」就係FAKE NEWS。

五毛狗鍾意用FAKE NEWS。

五毛狗 9527~ #48157
已經反駁唔到佢自己係五毛嘅化身，係連登傳播中共語言，雜種做「集大大」

五毛狗出沒注意！9527~ #48157
五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12

反美斯既都係五毛

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12

On9 五毛咁撚蠢
唔通一定係共匪tinezone咩？

唔記得左, 你地 五毛 多數都係無業廢青/中/老 或者係 撈夜班看更

所以成日都可以係半夜出post

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

五毛（9527～ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

樓主有冇同9527做過愛

人哋唔做五毛狗，就無錢賭波架啦，好可憐嘅中年失業廢老。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗